請全能的連登人看看到底是基因問題？文化問題？還是2者都有甚至更多？

B.C. & Lowy: 《菜鳥新移民》的艾迪本尊與白人至上主義者對談 (中文字幕)

Toutuber cheap
為何東方人會輸比西方人？

2個影片的道理都令人信服，所以華人問題到底在哪兒？